# README #

Consigna del ejercicio 

Crear las clases necesarias para administrar los Empleados de una Empresa. Cada empleado puede ser
de distinto tipo como ser, Programador, Diseñador.

Estructura de clases:

Empresa:
 - Id
 - Nombre
 - Empleados

Programador:
 - Id
 - Nombre
 - Apellido
 - Edad
 - Lenguaje en el que programa( pueden ser: PHP, NET o Python  )

Diseñador
 - Id
 - Nombre
 - Apellido
 - Edad
 - Tipo de diseñador( pueden ser: Gráfico o Web )

En Empresa, tengo que poder:
- agregar Empleados
- obtener un listado de todos los Empleados
- buscar por Id y obtener un Empleado
- obtener el promedio de edad de los empleados

Nota: Demostrar conocimientos en el manejo de objetos, getters, setters, listados y herencia.